Dit was alles zoals het zou moeten zijn, en ik ging angstig in mijn nieuwe opstelling naar buiten van het moeten passeren van de winkelier, en wantrouwend na alles wat ik bij een was persoonlijk nadeel, zoiets als Joe's in zijn zondagskostuum.
